香港搭巴士好急著開

去外國d巴士等你上埋上層,香港果d搖著行

陣間遲到又比人屌㗎啦

應該關香港揸車文化事
咩都要急 又要快
你睇下d司機 前面開慢少少都屌
轉綠燈 唔立即開車又屌
行人行慢兩步又屌